鄰國人好撚柒

佢哋以為變身後好撚型

慘得過你睇

推

第二個變左身好似金所炫

個bb女好得意

hey vsauce, michael here